# kalkulator



tworzymy kalkulator

1 utorz projekt w GitLab

2 zaznacz stworzenie pliku Readme w czasie tworzenia projektu

3 sciagnij projekt do siebie (clone)

4 stworz modul main

5 dodaj gitignore - uzupelnic

6 wyslij zmiany na serwer

7 dodaj modul calc_helper

8 w calc_helper utworz funkcje (add, sub, multi, div) - parametry wejsciowe oraz wyjsciowe

9 w module main utworz menu 1 Dodaj, 2 Odejmij, 3 Pomnoz, 4 Podziel, 0 wyjscie

10 uworz funkcje w main ktora bedzie pobierac wartosc od urzytkownika (mozna dodac walidacje)

11 na wywolaniu kazdego wyboru uruchamiamy funkcje z modulu calc_helper (np > calc_helper.add(2, 3))

12 wynik funkcji wyswietlamy na ekranie

